睇透左美股，你問我答

為左更令人信服我睇透左美股，送上今晚心水———跌！

簡略原因係:

目前在股票市場上，擔心錯過上漲的心態壓過了對經濟所存在問題的恐懼。

悲觀情緒很快將佔上風，並在今日跌3個%

財政和貨幣政策的支持使得美國經濟成功地避免了金融危機，但是要恢復經濟正常狀態還有很長一段路。

不服來辯

你睇透左不如講埋
Nasdaq Sp 500 Dow 跌幾多同埋點樣跌

留名

沽單日升跌幾多％，說明你沒看透股市

世事都被你看透了.jpg